老實回答 呢5年CY做特首大家有咩實際損失？？？

我覺得冇 雨傘做左 魚蛋做左
實際對自身有咩影響到你而家生活？

樓價當你減到200萬 買唔買得起先？

200萬買到400尺樓既話點會買唔起

一小眾人
你睇下出邊班友 唔係旅行波鞋就話換手機

成日閙CY個班都係廢青

去少10次日本都買到樓啦

利申廢青

你睇下呢5年樓價升左幾多先啦

就算佢唔做 局面都唔會大轉變
上一代窮人生仔冇好好計劃

其他數唔講
淨係三跑個度已經令到機場稅貴左

最基本繁衍下一代都要講窮定有錢，算唔算實際損失 唔好話呢個問題佢冇份啦
做左五年ec

而家話買得起又話小眾

屌你番深山玩賓周啦5毛狗

就算佢唔做 局面都唔會有大轉變
同埋講得呢句係咪已經無討論空間

唔講啲政治嘢啦 最基本講民生
大欖隧道 西隧 唔減價
大家繼續塞屯公紅隧東隧
港鐵年年加價

減到200萬 個個有目標儲錢點會亂洗錢
依家就係冇目標儲錢先亂fing

減左價係會兩邊都塞

你想轉移視線，689無將香港市民想要想求如實告知中央， 只係識幫家人攞行李

-香港撕裂，唔講得政治
-警察聲譽極低，警民關係變差
-大陸直接落來執法/斬報紙佬/禁止討論港獨，直接抨擊港大學苑，電影業傳媒業政治自我審查，可能因此冇埋個電視台睇。
睇少左野知少左野，被誤導算唔算？
-開頭水貨客搞到民怨四起買唔到野算唔算？
-機場三跑稅
-等等...

實際上，實際損失冇乜。中國同樣，經濟發展欣欣向榮。其他野就...

如果樓主係想講冇乜實際損失就唔應該話佢做得差比人屌嘅話

Then 樓主is on9, 此post 已完

令「年輕」成為一項罪名

樓主唔回